DHL員工有嘢想講

From wiki
香港國際機場連接全球約220個航點，超過100家航空公司在此營運，每天提供逾1100班航班。2010年起，其貨運流量連續9年位居世界第1位，客運流量則排名世界第8位[8]。2018年，總客運量達7,468萬人次，總航空貨運量共512萬噸。在2019年，國際航空運輸協會頒發，全球首個IATA CEIV Fresh認可予香港國際機場，成為合作夥伴機場。

政府冷處理機場
其實除咗客運外
貨運對香港經濟影響都好大

2018年 進口貿易6053億美元；
出口貿易59億美元；轉口貿易5272億美元

因為員工合約有confidential恕我不能講太多
DHL每日有十幾班客機飛黎Central Asia Hub
成個CAH可以處理到每日900噸貨件
（每小時二萬件）

而好多用得DHL嘅多數都係急件或者貴貨
聽清關組果邊同事呻過啲客係外國買朱古力/牛奶Delay一日都發晒癲話驚佢融
有錢佬拍賣咗啲收藏品都一定用空運
靚酒甚至乎幾十萬一張郵票都經常見到
所以唔多唔少都會影響到班有錢人

其次係好多網購客買咗件貨唔岩
（selfridges , Mr Porter, ASOS etc）
要係限定日期內回寄返件貨先退到錢

今次開post最主要想講既係
因為時差關係星期一係唔會有飛機到
（歐洲時間星期日無人做野）
平時飛機升降一定係香港時間星期二至星期六
所以今日暫時未有任何影響

好擔心影響到香港機場既國際地位
求求咁多位聽日唔好再佔機場

721 811

幫推十次

721 811

推

好

大力一推

多謝巴打

好驚

識做啦

知道

推！

ok 絲打

7.21
8.11
五大訴求 缺一不可

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

係 貨運好重要

繼續幫推

推撚爆你

原來時間係咁重要

D記好波

方向正確 大家集中火力

1

我停打十日飛機
換十日停飛得唔得？？

o

Q

支持！

但無人睬我個Post 呀！！！！！

貨機唔會CANCEL啊嘛?
寫得出黎CANCEL都係淨係載人

擺明想做少啲工作量

貨機可以點做？

好人一生平安
good people good forever

貨運站

點睇？

721
811

唔係呢場運動都唔知香港喺經濟方面咁撚勁
但係賺咁撚多錢都冇錢落基層袋

連續9年,好好,焦土so be it

Push

記得剪指甲唔係俾人認得出

星期二至六明白

813見

幫推

push

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

樓主個名

其實我唔知點搞貨運

收到

全民換美金現鈔 請轉發
721 811

Spin 人入貨運做乜9，個區點走

知

越睇呢啲越興奮
急不及待想塞塞機場了

原來時差關係
今日冇咩貨到 蝕得好少
怪唔得咁好死封機場

聽日繼續

P

真係唔好癱瘓機場, 如果商界都施壓, 政府唔可以開架水砲車去機場鎮壓

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

世界第一位

咁大鑊

811

咁撚仆街嘅

唔推唔係人呀

咪能煩啦屌，個個post 都阻能住哂
無人想認真搞呢壇無聊野

係無税金融市場先揾唔少，基層點會受惠到啫，梗係上缴中共d大白象工程食黎維穩

求求大家，盡快去換美元現鈔！

其實封機場同貨運有咩關係?
機管局可以做到停客機不貨機嗎?
係機管局同差佬ON99封機場

兄弟爬山

呢個要推！

推！818 大遊行

絲打啲手指

男人留指甲

推撚爆

張員工證無影埋連登名，好快會俾藍絲偷去用

到時機場見到TG 同車尼龜, 外媒會點樣報道

Btw 811

Pish

識做了

原來仲係第一,之前大陸放晒風話深圳貨運取代香港既

學到野

612 721 811

明白哂

有人話凌晨先多貨運，係咪真？
咩時段塞最大打擊？

咁癲架咩

明晒

日日塞咪唔使做
DHL有冇PARTTIME

收到
大家聽日唔好再佔機場啦

721811

咁既話 真係好大影響
千奇唔可以搞機場 中國香港地位會不保

大家記得千祈吾好阻機場呀

點算

船運方面點
我見好多貨係用船運
如果船運收皮， 經濟影響係大定小?

我諗我明你想講咩

港共三大死穴：721，811，機場

我要去機場追星

推啊
機場啊

政府繼續避 睇避得幾耐

推呀

幫幫手推

絲打隻手

612
721
811

辛苦晒 我諗23樓應該爆晒call

利申 識人做D記

應該係絲打，留意指甲

推 聽日見

除左提貨區，全部都係禁區．
又冇旅客保護，沿途又空曠，你想俾水砲車試水？

出證嘅，下次寫番會員編號或者日期
驚之後有人偷圖

P牌評唔到分都要推呀

星期六歐洲夜晚飛既唔係星期一到香港咩?
識朋友做幫你地送貨,次次都話星期一忙到仆街

咁當然其實今日ARRIVAL影響不大

催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

!

死啦, 點算好呀
大家唔好再圍機場喇

絲黎架

樓主，好人一生平安

ok

呢鑊一定要搞冧香港

等中國經濟重創

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

thanks bro
And ,to avoid 5毛 ，it is a good idea to use English .Using English means the popo has to hire 5毛 with higher quality and ,of cause , higher payment.

DHL個位好遠下

其實機管局唔係咁在乎咋
成班當返打風更
只係類似打風果時暫停升降
佢地跟本就wfc

大部分轉出口都係由大陸經香港轉出外國，林鄭今次真係幫中共倒米

五大訴求 缺一不可

pish

貨運係邊個AREA 先

DHL個位我入過一次去攞件急件
個位直頭有貨機泊係到
一出就係跑道

睇定靚手就知道係絲打
謝謝

諗起都開心

咁仆街嘅事千祈唔好做

聽日見

DHL獨立倉黎，唔知擴建完未

俾大家 reference 下先
依家開咗 radar 嘅
AHK 字頭
全部都係 DHL (air Hong Kong)

唔好[size=5]星期二至六[/size=5]佔領機場呀

影響好大架

你地冷靜D先
我以前都做過呢行
樓主講既根本好難
你無可能入倉到阻人落貨
更唔好話入禁區
唯一可能係封左車路唔係車入
但係咁黑狗會唔理咩 咪同出面封路比人打到仆街一樣
除非開POST個巴打有實際建議

721 811

hi popo

有冒用律師身份開post叫人唔好著黑衫

聽日見
721 811

影響到有錢佬影響到經濟咁又點？
攬炒仲好啦

一定要搞到條野（跑道）升唔到！！

強推

幫手推

外國買朱古力牛奶

721 811
大家咁做會搞亂經濟千祈唔好做

邊有可能 跑道係禁區 邊個敢入去

聽日繼續！！！！

老老實實，停客運聲音一定大過貨運,但唔可以用太密以免社會上有反效果

剪指甲啦屌

塞到政府仆街

星期一無飛機到應該只係D記
CX呢邊正常係忙到仆直, 只係今日客機少左, 變得勁清聞, 成晚坐係度打機
當然, CARGO係完全正常
等睇超一啲同事REPORT

推！！

撞 二至六搵日再戰

剪指甲la

有錢佬貨
我地一定支持
幫手接機睇實d

你公司啲account manager chur客chur得好勁，諗住quote個價就打幾百次黎

星期二

雖然貨運未能完全GG,但持續日日delay cancel, 總會影響到商家無貨交，Winwin

[緊急分析]法！不！責！眾！

唔..再佔機場

但係點解塞客運個班都會影響到貨運?
貨品唔係行另一條路既咩?

推 識做架喇

其實貨機就只係運貨
咁機場比哂所有貨機嚟
就算係cut都係cut 客運個D
咪可以減低個loss?

721

客機都可以裝貨既, 少啲啫

曾為國泰一員同你講———會 不過原因通常係外站

不過貨機唔列出客運站呢點正確

另外補充、香港物流優勢有兩點
貨物吞吐量同安檢誠信度

美國同部分國家非常重視甚至必須過x-ray

不過基於認同香港檢測制度

香港過完唔會去到美國再過多次

題外話、大陸來港貨物十有八九過唔到安檢

大陸人經常帶不明液體上客機寄運貨機

如果出現懷疑炸彈甚至要報警封倉檢查

影響幾個鐘甚至半日貨運量

利申：琴晚發夢夢見既

Thank you

A spokesperson for Hong-Kong-based airline Cathay Pacific told Air Cargo News the cancellations only apply to passenger flights. Freighters are unaffected, but belly cargo is.

客機運貨

運貨先賺錢

而且客運佔一隻機既比重好細

唔係間間AIRLINE都有CARGO FREIGHTER
有啲DEST淨係會飛客機, 無客機走既啲貨就一直咁積

攬炒

入去一齊討論機場作戰戰術呀！！！！

《和你飛 無限之戰》戰術討論整理

無錯, 上次就係有條ON9係個LD3寫左五隻字

CLS邊個咁識玩

777-800個類既載貨量真係唔講得笑

可否提示下貨機可以點玩

隻LD3本身用黎暫存啲爆炸品, 啲人拆左貨唔記得撕張紙, 咁咪變左新聞囉

係。。。貨機應該係停另一邊。。。 一定要行內人比多 d 提示先得。。。

絲打好正

wa 乜d 大陸人咁危險

我想問順豐大家唔會搞呀可 小蝗的包裹未爆炸先滯留好慘架

再推

聽日見 721 811

洗唔洗相認

睇指甲喺絲打嚟

但衰在老闆好深藍
前員工

#香港人！有禮貌！
#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#816轉美元!
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#為香港人！罷煙吧！我地食夠煙啦！

721 811

If we burn, you burn with us

星期二好重要

Ok

無知一問
pax果邊癱瘓都會影響到cargo？
dhl唔係自己有飛機咩

你都唔好話冇乜影響，作為D記一員，冇哂啲commercial公司都幾頭痕但就滾雪球會做死樓下班人

仆街到唔表態叫人準時返工仲講到好注意員工安全

see you tmr

所以我咪話塞客運都阻唔到貨機

做過機場行李搬運員客機都會運貨。

又係講貨運，暫時意見照聽，但布望大家諗深一層，嗰個位要清你地係幾咁易

pushhhhhhhh

好，機場見

3個terminal入唔到交貨咪無得飛囉，唔通空機飛咩

正評你

Ok 明白，一定唔佔機場，放心啦
我只係想叫政府同黑警還返隻眼俾救護姐姐

各位聽日見

隻坡佬定印度佬？

但根據小弟既有限知識...貨運通常都係夜晚較多

見到數字 就好興奮

你意思係離境既旅客走唔到

貨運呢邊都會有影響？

小弟唔係好識野
但尋日D貨機係非常平安順利升降
塞Passenger Terminal Building對貨機影響唔大

黑警，你們幾時還返隻眼俾救護姐姐？交個人出來自首吧！香港政府日日都為你冇成億！

如果用十部物流貨車塞晒係T1同T2出面條路

推 癱瘓夠一星期

～手動轉載～

我見今日好多人屌散水撚
話香港人on9，中左班狗圈套
但我作為一個空管主任
我想講，今日呢一役真係有今生無來世
香港人贏到笑出聲

8月5日大家搞全城三罷
而航空界亦跨公司地多人響應
甚至連民航處都有多人報稱”因身心問題不適合工作”
國泰航空取消大約30%航班
港航，快運亦有航班取消
之後政府要求冷處理機場同空管罷工，點解？
因為機場係香港經濟一大命脈

你搞機場，航運，物流，經商，旅遊，批發，零售以至香港聲譽，全部都會受到影響

今日，班狗神助攻
唔知發咩狗癲搞到取消6點後既航班

你今日做到既，遠超8月5號既全民三罷
而更重要既係，我地無損失

我地無人流血，無人食彈，無人被拉
咁你地仲埋怨咩？
除非你地諗住係機場衝，如果唔係我唔明做到野之後散水有咩問題
咩叫be water？咩叫hit and run？
平時星期六日有少數介乎和理非同勇武之間既人不斷轉場，收到風有狗就遊地鐵河，一晚走五六個地方
呢d只係run，無hit到任何野
今日你地hit到香港砰砰聲但又唔run係咩道理？

講多少少航班係點運作
今日黃昏開始唔俾飛機入黎
個影響係滾雪球
夜晚飛歐美d long haul要等晏晝飛左出東南亞既飛機番到黎先有機用
你取消晏晝既航班
係連帶影響埋之後既航班
(所以我相信好快會有消息，夜晚d歐美long haul都會取消)
歐盟法例，一班機取消或者delay超過三粒鐘，每個客可以entitle 600歐既補償
而呢d仲未計貨運既影響
香港連續八年係全球cargo traffic最多既機場
好多歐美既貨黎到香港後
即晚就上另一班機發去東南亞
宜家條link斷左，好多趕既貨同courier又係要賠錢
睇到呢度，知道條數幾襟計啦

最後，最最最重要既係
只要你一日唔衝
你就可以係咁玩，佢吹你唔漲

屌你老味宜家去機場接機睇imax，犯法呀？
你人夠多，開始塞到上departure，就開始有影響
今日散水，咪聽日再黎過
Be water my friend

P.S. 好多空管主任可能對於罷工都仲係有d驚，但如果係因為交通/安全問題番唔到工，就大條道理，你地明我講咩既

好正常，貨不嬲好多都係等到就等，等唔到就下班

好想睇下啲有錢佬冇貨嚟發爛渣個樣

蘋果的電腦、iPhone 同 iPad 都係經香港貨運站，用國泰機運出去。而世界各地的零件，都係經香港機場運到龍崗間富士康，才以血汗砌成大部份蘋果產品。

好似又到換新機的季節囉。

幫樓主推

oh no 星期4,5玩佢一獲 陳帆就真係日日都岀黎屌囉

U記表示比平時星期一少90%工作量

yo woooow

搞鬼到貨機咩 貨機仲要大部份凌晨先到 有出去都知凌晨先係最無人
更何況貨運站個面大到咁 要迫爆佢根本無可能既事（仲要大量係室外位=比狗任清場）
要搞鳩貨機 根本除左入面班友罷工 唔係根本無可能

入面班友太多係藍友, 唔好話罷工, 鬧少二句都偷笑

無撚有錯

所以咪話散咩水，佔夠24小時先睇到威力

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

唔撚講樓下, 樓上都有唔少思想迂腐到仆街

事發第23日，母忘
"721 警黑合作 謀殺市民 "

客機裝貨通常係唔等得既野，例如海產國泰同廉航D red eye回程個肚好多都係裝水產/食品，乜野豐洲直送就一定係果堆機黎

早機唔係CANCEL就DELAY, 總知12點前無機走, 真係打機打到無電

D記今日歐美亞洲全部飛到

貨機有停到 返緊國泰倉

絲打隻手more

唔怪得睇機場app貨機好似平行時空咁不受影響

所以塞地鐵死灰復燃，傳。

貨機落地就系去3大貨運站unload之後再load走人所以唔會影響到,
你地平時在departure hall見到既schedule全部都系passenger flight
所以你在departure hall見到全部delay or cancelled系唔關貨機事

推爆

721 811 唔可以淡忘

補充少少有限既海運,其實自從上面開左鹽田港香港海運已經無以前咁勁,
其他既就等相關從業員再share

其實老實講
搞到貨運既話
港共就會癲
所以佢琴日班狗先話和平就唔理我地
因為嚴格來講
我地只係搞到旅客？
唔太熟呢方面
有錯請補充

一睇就知係絲啦

推推推

細倉同行，講番琴晚，少左幾隻客機，但貨機依然照落。
其實，由中美貿易開始，美國貨(UA)已經少左好多，韓國貨同星貨都越黎越少，每個客都少左好多生意。
要搞貨機其實好高難度，客機你可以阻客運大樓。但貨機你冇得入倉同禁區唔比人收貨，上貨。
但其實由6月開始，因為政局不穩定既因素，每隻機都開始斬左好多貨。例如，黎香港既韓國貨機oz969咁，由之前每日90頓貨，由電子野，藥，生果到工業素材，樣樣野都同香港人息息相關，到而家，每日都只係得20-50頓。
見到每個客都cut緊budget。
同HX既貨好多都會跟客機走，所以今日好多HX貨都入唔到走唔到。
所以我地唔洗走入貨區，都對貨運業務造成好大影響。

今日早啲到

借位一用

816 8點遮打花園見

撤回送中惡法
撤回612暴動定性
釋放示威者
成立獨立調查委員會
我要真普選

光復香港
時代革命
追究612
追究721
追究811

【突發】8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

岩啦，咪搞尻星期2-6呀
我地實唔會放過你地

手足 入黎幫你放假

721 811
強帖

我接你地機

歡迎呀！！
同埋有你地基本上返左工都唔使點做野
星期一大罷工，全部同事晏晝同夜晚果轉基本上咩都唔使做

講咩啊，仆街又喺度破壞經濟

辛苦晒

多謝消息

721 官警黑-元朗恐怖襲擊
811 中國香港警察-實彈爆眼 室內放化武 扮示威者

應該加水印

time is money

下次有相寫埋會員ID更好

日日打風點壞呀 等於罷工一日wfc 但一星期就

收到！

同行巴打推

上次三分一人罷工 我諗應該都有黃

無人機囉

係時差

咩叫唔好再佔機場？DLLM!

amazon 訂gear 都delay 咗
唔知點解之前順豐而家變左DHL ?
不過最好用唔著啦

錫你春袋721

712 721 811

CNBC：香港示威比中美貿易戰對全球市場造成更大威脅

你話機場冇用 拎走我兩粒春袋都得

星期二至六

好啦陣間見

Push.

喂
屌你老母，今日DHX沒野做，咪撚搞機場呀！！

搞機場可恥

香港冇大陸海關咁多限制 d貨通常會運落黎先

D記都有用客機走貨
尋晚cancel 咁多機實有影響

駁唔切貨去destination

大力推

A lot of people fail to understand the difference between halting the bill and withdrawn the bill:
If the government just halts the bill, then the bill will go directly to the so called "second read" and the bill will pass just after the "third read" when the bill is re-introduced.
If the government withdraws the bill, then the bill will have to go through the long whole process again when the bill is re-introduced.

焗撚住我去食早餐

講左幾多次出證要寫自己名

721元朗恐襲

黑社會無差別襲擊人，警方唔拉黑社會
警黑合作， 警署落閘， 999唔通，無人被檢控

721元朗恐襲第23日: 無人被檢控， 無警停職， 施襲者逍遙法外，市民安全零保障

不分化 不割席
五大訴求 缺一不可

香港警方=黑社會， 香港警方=恐怖主義組織
香港人一世都唔原諒香港警察
無忘721
記者請日日問

仲有D記 用嗰d 客機 最早5點就落香港 (澳洲嗰堆)，上面有香港件趕住同一日派AM，如果搏唔切嘅話，唔知道會唔會賠死D 嘅記呢

推爆個post

推 721 811

貨運呀

我要攬炒

拿，你地唔好搞到經香港去美國啲中國貨delay要俾額外關稅呀

推 今日好重要

唔好再用冷處理依個蝗語

其實唔洗整road block
只要大家好似琴日咁萬人入機場
最好就揸車咁就可以塞死條路
全部貨車都入唔到

長知識了

Thx!!!!

其實攪私營公司無咩用 針對返政府好過

但近排TNT多左貨由廣州走（香港件要上廣州），DHL有咩影響？

👌

梗係唔落基層袋啦 唔係邊夠錢送畀支那洗

空運文員表示你班撚樣阻我收工
我心情好撚曳 千祈唔好再入機場
曲

721

811

去接機啦
香港好客之都黎架嘛

按錯負皮,sorry 😭🙏🏻🙏🏻🙏🏻

千奇唔好！

貿易公司小薯表示，停一日公司都頭痕

好post幫推

推爆佢

我覺得對dhl呢類真正快遞影響真係大
人地俾咁多運費就係想快
屌你老母拖幾日我不如用返平野

支持~~~~~~~~~

幫絲打提早放工

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問
721 811唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

轉數有點慢？ 曲定直㗎？

真心求教
塞機場令到遊客上唔到機，
但點解同時影響埋貨運？

原來香港物流係發展得好好

死咬721 811直到勝利

想求教，請問塞機場點樣直接影響貨運？

我尋日都有去，基本上係成功。但唔建議成日去因爲總有人因為急事而飛

貨運分2種

一種係純貨運機
一種係客貨兩用機

最直接影響係後者
Long haul大機時，好多都係客貨兩用

巴打好波

警告你地 你地千其唔好搞香港郵政 入面超多中國郵政出口歐美貨 唔係我嬲嬲豬架

有無巴打講講貨運既機種比例大概係幾多？
等大家幫政苦計下數

Express呢類急件係多數走客機

同埋最重要係香港機場係一個hub
亞洲好多貨會先到香港機場集貨
再安排送去其他國家

要塞邊先得架

咪講左唔好塞中國郵政囉
會嬲架

如果有迷途羔羊 唔推薦去國泰城國泰倉以外既地方 旁邊幾個倉老坑多老屎屈多 仲好藍
加上貨運站區域非常空曠 冇地方休息

利申 講緊發夢既野

811 721

大家在機場集會日子，最好選擇星期五至日，因為貨機上落係好多，咁樣的話...大家明白啦！

推!大家影做啦

話說 所有倉既餐廳都對外開放
而倉入面唔少地方係public area 唔駛pass入

航空物流差唔多個個星期都請人
有巴絲突然唔記得自己係黎見工都唔出奇

好撚大獲大家唔好估啦

推 有重點

塞機埸島內嗰三個迴旋處應該可以
可影響AFFC AAT CAH CPCT Tradeport ST1.冇貨到. 自然影響出口航班

嘩，勁

大家千祈唔好再搞機場呀

和平好重要

香港👍👍

明晒，大家做嘢

雖然大家都幾十億輸出

612 721 811
五大訴求 缺一不可
香港警察 企圖謀殺

咪推啦 攬炒有咩唔好

推 塞爆佢老母個機場

•只要令航班癱瘓,就可快速令林鄭躝翻出黎,因為一日唔見咁多億佢個屎忽開曬花
•塞機場最安全，除非警查passport否則閣下可以係日韓台美國加拿大公民，咩tg都要收皮，夠膽你就放，同HKGov一齊攬炒
•我地要預左大把遊客插，但我地係喺自己土地上爭取自己權益，d飲樣咁多嗲就請佢賠番6條人命，1粒眼球，1隻牙同無數鮮血比我地香港人
Push

P牌仔無得俾正評

去機場接機啦

幫幫手做低林奠條柒婆
一齊送佢番大灣區

機場見

推 btw DHL真係勁好用 支持

都話唔好推

721元朗恐襲第24日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

禍必及妻兒

推，香港一百年前就係entrepot，
旅遊業少左啲大陸人根本就無影響

好難 唔佔

做過清關pt

放心 我地一定唔會再佔機場嘅 你安心上班啦

你就好啦
嚟緊日日返工都唔使做

重擊經濟

今日既話，咩時間

係星期二至星期六呀 千奇唔好呀

姐係逢星期一先影響到DHL?

你信佢、引左你出機場大樓、無路走、死路一條黎！
驚方做什麼都可以。無眼催淚及亂棍！

請保持危機感
唔好再打飛機
思考如何反制
勿再自視過高
脫離同溫層
打輿論戰，最忌低估敵人。

1.貨運區又大,無補給,又四處荒無,更唔會有旅客同一般巿民,最方便比狗清場
2.貨有乜東瓜豆腐有保險賠政府無需負責，只係金錢上損失,國際社會唔會有任何迴響，9成亦無人會知同Care
3.貨運區實在好大但又無乜逃生路，你上google map望下或者如果你坐過龍運E車就明

呢幾粒鐘好多叫人搞貨運既post，係我敏感定有其他因素大家自己分析

冇，停飛就客
貨一齊停

唉唷我個客有批好急好急嘅嘢用EI最貴service走，1-2日就要到呀，走唔到會嬲嬲豬呀

大家唔好塞爆呀

咁左真係唔好吖

相反

識做架喇

一至日黎睇，如果星期六班機唔到，一等要等到禮拜二，啲朱古力

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

咪撚再搞機場啦

重點星期二到星期六

UP

GO

2-6 airport!

發達老留名

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

幫推幫推

721 728 811

貨運區點去

方向正確
因為稅既問題, 大陸機埸係無可能取代得到香港機埸.
香港機埸個貨運area仲大過客運幾倍

放心我地唔會佔機場架喇